忠告！千奇唔好冬天溝女！

D女仔冬天著到密密實實
又黑絲又扮大波 好易中計！

連登仔邊會溝到女，樓豬多慮了

冇所謂啦
橫掂樓主都溝唔到女

冇溝女